男朋友成日沖沖下涼屙尿

屙到我成腳都係
點懲罰佢好

臭架大佬

無J 互射唔到 捐你嗰條比我？

互射十二下

沖涼屙尿係爽

一齊屙 互射 幾sweet呀
鴛鴛戲水

正 暖暖地 再沖凍水 冰火

啲尿暖暖地好正

偷偷哋痾落佢屎忽罅

佢插你果陣屙舊屎佢嘆

趁佢訓教嗰陣已經屙左

佢嗰次屌我屎忽 我已經屙左比佢嘆

你到老時就賴屎